自己唔知電話打過比人

時不時都有幾個人 唔知邊位打過黎問我打比佢地咩事
唔係試電話，玩電話
我電話台係1010，我打過去問 答我應該唔會咁，
我又無飛過線
幾乎每隔幾日就有幾個電話打過黎
有無人知究竟咩事

你發夢咋？

我係認真架

Record?

大家可以唔洗再回樓主
樓主根本on撚9， 有被迫害妄想同自虐傾向

我電話就係無顯示打過比佢地！
但佢地每個人都話我打過比佢地！！！

我有病你仲叫人唔好理我 你無人性架

咁你都有來電顯示嘛show 黎睇下先信你

你望下電話冇record就去睇睇醫生 有幻覺呀你

呃你做乜